有冇啲伊斯蘭memes分享下

muslim bale

仲係好型仔

Allahu akbar